可不可以代入你的痛苦

如果我失去了你就已經這麼難過
那你失去他是不是應比我更加難受
我們都變得這麼微不足道

我都想